你地信唔信一切都係整定

如果曾經有任何根本唔重要的細節令你有此感覺，
咁你就明我咩意思。

信

係咪整定都冇分別